點解啲人做gym要帶cap帽？

成日都見🤔怕曬？🤔

唔洗打理頭髮

廢事梳頭

gay圈用黎識別

冇洗頭

前=1
後=0

一除低成個水行俠咁

甩頭髮

將d汗集中曬住頭

無洗頭/梳頭

成日用力，谷力谷到變禿頭

玩康文個器械班
有件00後堂堂都係戴 cap帽+韓仔 look黎玩

學到野

Mk瘦仔
幾高下？

YES

成班男人個個做到面形扭曲邊個理你個頭 寧願焗到個頭臭哂

點解一定要前曲後直

地中海、禿頭